小粉紅係邊個改，以前叫憤青明明好有霸氣

改嘅人真係大整蠱，憤青我起碼聽起上嚟好似有把火咁，凝住可能隔住個mon一拳打埋嚟

小粉紅？聽起上嚟成班基佬咁

係紅都血紅、革命紅啦，小粉紅，聽落去個形象成班低B仔咁

踩低佢哋用

憤青憤世嫉俗所以有火
個名起碼有典故support

粉紅?
腦又無
嗰名仲要詞不達意
完全符合蟈蜻